法虎新手，求指教！

新b落地，已打第一針，剛剛拎佢翻嚟，兩個月大。
請問有咩要注意？

第一晚不停叫，叫到全屋醒哂
原來係肚餓.........

送上大佬照一張

再更新

你想知d咩？

定時餵食，補水

如果你之後會唔用籠/開放式，請將全屋地面上電線/危險品收好

開門關門要小心，有時跟住後面唔為意就出事

落床小心佢訓左床邊踩到佢

窗如果好矮個種就唔好開了

唔好亂餵雜食比佢(家中朱古力要小心收好)

第時帶得落街，唔好貪得意唔上繩，會出事

以上既野係全家都係一齊做

第一二日 有啲鼻水我應該帶佢去做body check嗎
食糧需要食軟還是硬

佢肯食糧 仲食得好快
應該一日三餐 還是餵多啲係好 謝謝🙏

睡姿

咁大張床

//山哥透露，在 24 日事發當日，一行約 7 名「有槍有手扣」的便衣探員，到公園涼亭搜查是否有毒品或不法物品。山哥認得部分便衣警就是早前毆打過他的警員。這數名警員當時搭著山哥肩頭，把他拉到一旁說挑釁道：「上次我哋打你，係咪好嬲呀？」。//

DLLM 死黑警

警務人員子女關注組

屋企拖地唔好用消毒藥水滴露
接受到最好就用白醋拖
唔得就漂白水 記得用清水過水

屋企潮濕最好就開抽濕機
或者冷氣太潮濕皮膚好易有問題

屋企雜物一定要收好 唔好睇少佢地把口
電話都已經咬爛咗我兩部

氣管好差 又怕熱又怕涷
差唔多夏天 唔好係晏晝時間同佢去街
落街一定要帶水俾佢飲 最好拎埋風扇仔

翻咗工屋企冇人都要開風扇或者冷氣俾佢

盡量唔好俾佢跳 腰骨好差 好容易有脊椎問題

狗帶唔好用頸帶 用心口帶
佢哋太興奮扯繩扯得好犀利 頸帶好易整傷佢

最後溫馨提示 佢哋放屁好臭請小心

香港好多唔係純種既法犬 所以好多都好易有癮性症病
我養過兩隻 兩隻都過唔到5歲就死左第一隻就有絕症
另一隻就嚴重皮膚病 承受唔住治療過程就過左身

法犬比較難養 樓主要多D留意佢地身體狀況
最好食D高質既狗糧